幾時開始港女鍾意單眼皮細眼嘅男仔？

一直以來多數雙眼皮大眼先係靚仔，好似edc咁，點解依家連韓國班細眼仔同李榮浩呢啲都有人吹奏？

李榮浩係因為才華所以對眼先有吸引力，
唔洗太靚仔太美型，人格魅力屌打唔少人